港澳辦：支持林鄭月娥暫緩修例工作

港澳辦：對林鄭月娥決定暫緩修例工作表示支持尊重理解
2019-06-15 HKT 17:37

國務院港澳事務辦公室發言人表示，對行政長官林鄭月娥宣布暫緩逃犯條例修例工作的決定，表示支持、尊重和理解。

發言人表示，中央政府支持特區政府修例。對於香港近期發生的反對修例遊行集會事件及社會反應，高度關注，對林鄭月娥的決定表示支持、尊重和理解。

發言人強調，中央政府對林鄭月娥和特區政府的工作一直是充分肯定，將繼續堅定支持林鄭月娥和特區政府依法施政，與社會各界人士共同維護好香港的繁榮穩定。

發言人又說，香港警隊是市民安全和社會安寧的守護者，其執法專業水平享有廣泛讚譽。中央政府強烈譴責有關暴力行徑，堅定支持警隊依法懲治，守護香港法治和社會治安。

仆你個街 屌你老母

乜都支持嫁啦，又講廢話

仆你個街有冇第二句，支你老母持

到777下台又會講

港澳辦：對林鄭月娥決定辭職表示支持尊重理解

小明而家先敢出聲

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

港澳辦講左兩樣野 , 林鄭無人支持 , 警察濫權被國際圍屌

比較似係幕後黑手推波比林鄭

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

我是香港市民，無黨派，無收過錢，請香港媒體每次見到林鄭月娥條死八婆，幫我問她：「幾時下台？」（這是我的心聲，但不知道其他香港人心聲是否與我一樣）